幫手填個問卷，幫助我早日可以出黎再抗戰

話說小妹已經抗爭左好耐，無奈我又有dissertation在身，係打工抗爭入面仲要sip時間寫paper真係好想喊，仲諗住想休學一陣打好場仗先，但一諗到係長期戰又唔想被篇paper阻住哂，所以決定點都死埋佢出黎。

呢排大家時間都好寶貴，但如果阻你5分鐘，可以解決困擾我寫完FYP呢個困難，唔知你肯唔肯為我填份，再share 出去呢？ 為左答謝大家，我收集完之後，會搞個抽獎多謝大家，可以拎番 $200 coupon (decathlon／starbucks／惠康) 任君選擇。 得 $200唔好意思，因為已課太多，又買gear，身上都冇咩錢咁制...

打咁多野都只係希望你可以幫手填個問券

利申：今日行完又要番屋企打文，真係好想同各位一齊係維園守到夜晚

五大訴求，決一不可！

自推post

自推post
真係可以希望幫幫手

自推post

【G20x攬炒團隊聯手眾籌全球反擊811戰爭，全面展開！】
在我們團隊日以繼夜的準備下，終於落實於13個國家，共18份報章上刊登廣告，將於8月19到30號期間陸續見報！正式刊登的報章及日期會明天陸續公佈，敬請期待！

自推post

[url]

[/url]

自推post

大家係咪想BNO華麗轉身變BC呀？拿拿臨即刻同我簽左佢，俾啲壓力英國啦！

自推post ，幾分鐘好快就填完

[url]
[/url]

自推post

大家都應該仲淋緊雨，唔好淋病啊

大家係咪想BNO華麗轉身變BC呀？拿拿臨即刻同我簽左佢，俾啲壓力英國啦！

自push

如果你願意推動香港藝術發展，就幫手填寫份呢份問卷，仲有機會贏取$200現金禮卷❗️ 有冇諗過你都可以幫助推動香港的藝術市場？如果你平常有去藝術展覽既習慣，又或好享受藝術品既過程，咁快D黎填完呢份問卷啦！填完仲有機會贏取Decathlon、Starbucks或者惠康超市既＄200現金禮卷！無須填寫個人資料，6分鐘就完成，快D叫埋朋友仔一齊做埋佢啦！

自push

已填 遲下可唔可以幫我填返 我都要寫paper

X2

幫左！不過抽獎個啲我唔洗啦 冇留email
大家都係香港人 邊洗因爲有獎抽先填問卷

講呢d, 一定會啦
寫paper苦主大聯盟

其實抽獎其中一個原因都想後生仔可以抽到decathlon卷買裝備，200唔多，但都夠買泳鏡，幾個backpack，幾件黑衫。

十分之多謝你

自push

===================================
８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

３０年後嘅香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，
加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

自push

-=========================
８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

３０年後嘅香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，
加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

pushpush

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

填個問卷仲可能有$200落袋買gear!